[入嚟好唔好］呢個世界真係好L神奇

有個識一年幾嘅朋友，下稱A

佢係個幾安靜嘅女仔平時唔多講嘢，近排同拍拖一年嘅男朋友咗分手

原因係個男仔搵到一個比A有錢比A靚嘅女仔，呢件事係A發現。嗰陣時佢哋拍拖一年兼同居，啲嘢唔還返俾A不止仲要其實曾經打過我朋友仲揚言話po LIHKG 仲話咩見一次打一次刷新我世界觀

呢啲都係我約佢出嚟傾計問吓先知

A嗰時睇佢Ex個手機仲要發現..Ex約嗰個女仔出嚟個原因居然一樣咩抑鬱想自殺呀
條女又真係受喎
仲要個男仔唔係靚仔嗰啲

所以拍拖睇人品真係好緊要

Btw..
我係識A嘅時候其實佢有另外一個男朋友
但係A同佢ExEx分手其實係因為佢而家個Ex
A&ExEx都拍拖好耐兩年以上
男仔條件都好好，各方面都好，對佢都好好，不過就係捉得A太緊，控制慾太強，同埋佢屋企人覺得A襯唔到佢仔仔

佢哋分手嗰時就算我哋圈子唔係話太Close
But嗰排佢EXEX分手搵唔到A，甚至通過其他方法去聯絡我哋問A嘅近況
最恐怖嘅事佢曾經同A講喜新厭舊會有報應
你地覺得報應係呢個世界真係存在嗎

正皮 呢個世界邊度有報應，有嘅話大把人死
負皮 呢啲係報應，係天嘅懲罰

😂🙈😂🙈

傻啦大把人冇報應不知幾開心

事在人為，一定係一個個選擇堆砌出嚟嘅錯誤，所以我都覺得報應係唔存在

咁長點睇呀

兩三句就完嘅事樓煮打咁撚長 真係好L神奇